我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我 可能會在網路上比你們串柒 但出到街 你地班孱仔我可以一拳一個

我係你千里之外
你可以點?
就算人肌肉幾發達 同野獸相比 跑又唔夠快 冇爪冇牙又唔夠力
結果點解宜家唔少野獸俾人馴服去做馬戲團
點解宜家有咁多動物園 係人困動物 唔係動物困人？
只因為...人，係用腦的。

Err....

唔撚信？我一拳打穿你都得
利伸：185cm 95kg

霍金同捉到野獸既人都會比我一拳打暈 佢地可以點? 個腦最後都係暈左 跟住死左

圖呢

屌你老母圖呢

死肥柒

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

我唔會影自己擺上黎
如果你地唔信可以上拳館打返場
不過 後果自負

體脂6%

呢個社會唔容許持槍 所以我先練肌肉 就算你有槍 你都唔夠我d肌肉快

貼你裸照

色情免問

神打上身ko你啦 垃圾

釣到咁多

啲對白好熟

我見到一隻豬囉

肥到仆街

diu no chinese

一車車新會然

我只相信肌肉

6%體脂 肌肉既重量黎

你會唔會話the rock肥